TWICE新MV被嘲像春晚

拉

P牌仔你推撚到咩

Mina依然咁靚

和應返lol首collab

我同佢共渡春晚

我推

Momo跳舞真係好撚用力

我同twice 7點有約

又真係幾似

好鬼老土

好期待encore stage

感覺到黎一個月日日都會有人出黑鳩T寶既POST

頂，我都覺

天團成日俾人抄

👁👄👁

TWICE = 👁👄👁 🤡💩

推

開花呢下真係笑出黎

老L土

幾老土下